[集思廣益] 如果隔離廁格有人

屙唔屙得岀？

老閪都屙左先

靜觀其變等條友走

點解會屙唔出

數3聲一齊屙

因為個廁所好撚靜 然後屙屎d聲 ...

仲有放屁聲

廁所唔做呢啲嘢唔通大街大巷做? 你幾多歲?

on99

你肯定隔離個位係人